就黎教育系畢業嘅人 可以幫幫手做份hp問卷嗎？

我淨係想畢業咋 但我個professor 俾左個mission impossible我

拜托讀緊hku ,Cu ,Bu教育系嘅連登人 幫幫手

有小小薄酬 （ 仲要係自己出嫁😭😭）

幫個手，有興趣就telegram 我

負評都俾個原因吖

推！

薄酬有幾薄

利申非bed

pm ed

輕輕一推～

推呀 推呀 推呀